有無人同我一樣踩單車會用輔助轆？？

踩單車當然係四個轆隱陣，得兩個轆隨時會跌，太危險

只用單邊輔助轆

我會用六個轆

輔助轆只是輔助

有次比朋友拉出踩車
然後佢話我咁唔勇就dup低我

逼住自己試下點落斜太灣

慢慢泥拉 怕平衡唔到可以試下唔好踩咁慢